{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "24게스트하우스 여수점"
    },
    "text": "アクアリウム、梧桐島鎮南館、海洋公園など麗水主要観光地は徒歩で移動でき、エキスポ駅と麗水総合ターミナルは車で5分の距離に位置しているので便利です。 この宿泊施設はゲストハウスで、韓国人や外国人観光客も利用できます。 リーズナブルな価格で快適で楽しい宿泊を提供するために努力しています。 すべてのゲストは、利用案内と利用規則を必ず遵守しなければなりません。 もし基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。 宿泊の際は午後10時以前に入室することをお勧めします。 ペットの持ち込みは禁止されており、私物の保管はご本人様の責任となります。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 未成年者の宿泊と男女同室での宿泊は不可能であり、すべての施設の毀損や紛失は本人に責任があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "アクアリウム、梧桐島鎮南館、海洋公園など麗水主要観光地は徒歩で移動でき、エキスポ駅と麗水総合ターミナルは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような施設ですか？",
            "answer": "この宿泊施設はゲストハウスで、韓国人や外国人観光客も利用できます。リーズナブルな価格で快適で楽しい宿泊を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "利用案内と利用規則を遵守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "すべてのゲストは、利用案内と利用規則を必ず遵守しなければなりません。これは全体の秩序と安全を維持するためです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "もし基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。追加料金については、事前にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の入室時間には制限がありますか？",
            "answer": "宿泊の際は午後10時以前に入室することをお勧めします。深夜に他のゲストへの配慮が必要ですので、遅い時間の入室は控えていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止されており、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "私物の保管はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "私物の保管はご本人様の責任となります。貴重品や大切なものは、フロントデスクでの保管をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は不可能です。法律により、未成年者は保護者との同室での宿泊が必要です。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "すべての施設の毀損や紛失は本人に責任があります。大切なものは紛失しないよう十分にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 524
    }
}